Geachte mevrouw, "Als ik maakte mezelf begrijpbaar gisteren, deze brief wordt verwacht; maar verwacht of niet, ik weet dat die kan worden afgelezen met oprechtheid en goedheid.--u alle goeds en ik denk er zelfs al uw goedheid om sommige delen van mijn vroegere gedrag.--maar ik ben al vergeven door iemand die nog meer resent.
